搞鳩我？ 我未撚驚過。

呢隻狗真係要推爆佢
啱啱睇蘋果
隻狗串過馬撚
係撚咁對住記者屌
有冇其他手足睇或者聽到

推

推2

推3

真．癲狗

推4

傻佬黎

曬氣，都搵唔返邊隻狗

推爆佢 真係癲狗黎

Sir

做乜鳩，曚撚曬面警隊又攬自己人你覺得你會投訴到佢咩？

一個二個又蒙撚到豬閪咁

求片學中文

白色手袖

蘋果live 元朗恐襲三個月勿忘721靜坐

片應該要等遲啲剪出嚟

P牌推不動

黃埔間優品360笑到唔知講咩好

條片真係要剪出黎做廣東話粗口示範片

佢遮到肉都見唔到忽
想搞佢都搞唔到

如果唔係佢都唔敢咁串